（理性討論）法律上殺人點解唔洗填命or交比受害者處置？

法律唔係主張公平？咁既法律對得住受害者身邊既人 ？？？

we kill people who killed people because killing people is wrong

受害者點處置兇手

瘋狂sm

究竟殺人罪

係基於殺人係錯，定係基於幫受害者拎個公道？

因為工業革命後多左生產力, 可以生產到足夠既飯比囚犯, 於是終身監禁變得可能。